立法會通過終止審議空置稅

//【Now新聞台】立法會通過終止審議空置稅。

立法會繼續審議2019年差餉修訂條例草案，討論政府向空置的一手私人住宅單位徵收額外差餉，有多名議員批評政策未能對症下藥，又質疑在今屆立法會會期內無足夠時間完成審議，最終由委員會主席林健鋒提出終止委員會工作，獲在席議員一致通過，即在下屆會期前，政府不能提出向一手樓徵收空置稅。//

國家面前，立空置稅簡直微不足道。

尋日垃圾徵費係咪都收咗皮

在下屆會期前，政府不能提出向一手樓徵收空置稅

好快下屆啦

依個時候點會得罪有錢佬呀

方便中聯辦掃樓？

發展商又贏

發展商

地產佬又win

立法會好著重民生
國歌法 逃犯條例全部可以加會

佢地敢得罪地產佬???? 樓價 根據中原地產經濟學 世界末日都唔會跌

連立法會都幫地產商

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

個垃圾會一早崩撚潰咗
只有位位十幾皮人工係真

班地產佬、有錢佬出晒聲撐國安法，政府梗係要畀返啲回報佢地

委員會全部親中人士
佢地係咪全部有出席

主 席 林健鋒議員, GBS, JP

委 員 石禮謙議員, GBS, JP

張宇人議員, GBS, JP

黃定光議員, GBS, JP

陳克勤議員, BBS, JP

謝偉俊議員, JP

何俊賢議員, BBS

易志明議員, SBS, JP

張華峰議員, SBS, JP

盧偉國議員, SBS, MH, JP

鍾國斌議員

吳永嘉議員, BBS, JP

邵家輝議員, JP

陳振英議員, JP

陸頌雄議員, JP

劉國勳議員, MH

謝偉銓議員, BBS

(總數 : 17名委員)

剩返幾日，等收爐啦。

DLLM 幾時裝修下中聯辦D物業

成班撚樣

炸Q哂中聯辦D樓佢, 或者逼佢地D人自殺變凶宅，唔好忘記佢地都係咁對我地D義士

Agger

97後取消既良法：
集體談判權，曾停建居屋及新居民數量大減，遺產稅，租金管制
支那只要國安法，唔要空置稅

今屆立法會會期內無足夠時間完成審議?